招週中 青衣 湊夠數輕鬆踢波

招荃葵青球員週中青衣踢波, 少人踢五人場, 夠人會開始搵7人石地場踢, 志在出汗, 輕鬆無壓力踢球! 群組夠人後會開始約, 現時約有7-8人在群組

有興趣請同時PM & CM